下次見到警察, 唔好叫黑警, 叫恐怖份子

冇差別襲擊路人, 呢啲行為同恐怖份子冇分別
順便簽埋呢個

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

(冇人講)今日去深水埗!!!!唔好上淘寶！推爆我！

[求今日置頂] 811港島東要人

[811] 深水埗 港島東 機場和你飛final call

［811整合］港島東深水埗